当其他大质量恒星在引力作用下将一颗恒星抛向一边时，它就会成为一颗逃逸的恒星。 失控的恒星可能会在一些星系周围产生神秘的紫外线 
 我们仍然必须控制失控的医疗保健费用，控制住仍在肆虐的大流行病，更不用说为即将到来的任何疫情做准备了。 我们比四年前更好了吗? 2020年10月17日|财富 
 问题是，在过度生长的森林中，失控的大火无法达到受控燃烧的效果。 扑灭火灾失败了。 这就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技评论 
 在涉足行业几十年后，任何大型汽车制造商都不太可能继续保持高速增长，但我们将在2030年给特斯拉25倍的估值，这意味着投资者仍预计它将以高于行业的速度增长。 特斯拉的商业模式存在一个问题:它永远无法通过简单地生产汽车来证明目前的股价是合理的 
 例如，南极洲现有的冰盖理论上可以限制失控的温室效应。 南极附近曾经生长着一片雨林|卡罗琳·格兰林| 2020年5月11日|学生科学新闻 
 换句话说，失控的国防开支是两党共同面临的问题。 圣诞快乐，国防承包商们! Veronique de Rugy | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 但这场游戏中最好的例子是另一批英国豪华车——路虎、陆虎和捷豹。 克莱夫·欧文| 2014年10月18日|每日野兽 
 失控的公司从这些政策中受益，但希望美国公司支付他们的份额。 民主党找到了一个新的恶魔，这就是汉堡王Tim Mak, 2014年8月26日，每日野兽 
 他们告诉她，他们听说她窝藏同性恋和离家出走的女孩。 一个帮助妇女和同性恋的伊拉克组织收到了死亡威胁 
 《哥斯拉》和《x战警:逆转未来》都取得了不错的票房成绩，但都不是昙花一现的成功故事。 夏季大片已经死了吗? 凯文·法伦2014年7月14日每日野兽 
 现在我们来谈谈离家出走的孩子们的故事中的第一个不愉快的事件。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 “它是从我在汤森的犬舍里跑出来的，先生。”那人向科代斯先生解释道。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 “还有那个该死的胆小鬼牧场主，”科罗纳多喊道，这时逃跑的哨兵又溜回了队伍。 陆上|约翰威廉德森林 
 我竟然要在叙利亚沙漠中遇见这个可怜的逃跑的农奴，发现自己在他的控制之下! 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏 
 子弹没打中; 他们听见逃跑的人扑通一声掉进河里，跌跌撞撞地走过去，然后是一片寂静。 《孤松小道》|小约翰·福克斯